去剪頭髮同髮型師講剪紅海頭

髮型師會唔會明

飛機頭兩邊抓起來

產中間 留側邊jel起

狼人咁 幾霸氣